屌你老母 係撚咁斷線

你叫我撘車嗰陣睇咩呀 連狗

終於上到

屌你老母連尼住

收皮啦

廣告就識比我地睇

今次真心煩，白鳩痴，好撚無聊呀你

明明已經block撚咗佢

死server已經燥啦，屌你老母仲要見到你係度懶幽默咁真係火都黎

點解仲有人未block佢

我block撚咗㗎

點解block咗佢 佢都入到嚟呀 發生咩事呀連狗

臭雞 屌

呢2日斷咁多次

啱啱又斷

屌你老母 連狗 垃圾server

比人攻擊